今朝睇新聞有個鑽石公主號乘客話隔離營好慘

啱啱睇新聞有個鑽石公主號乘客話隔離營好慘，
佢話無得睇電視。
佢咪無得睇互動新聞台﹑翡翠台同明珠台？
世界末日，慘絕人寰啦！

佢話無得上連登最慘

藍絲上連登，咁迷幻？